[求指點][近乎月經]12k砌機

舊機就來壞...本身想捱多陣睇定D

目標都係8700+1070+16gb+256ssd+1T hd

請問呢個時勢，大家會推薦邊張1070（定1070ti？）
另外motherboard同PSU都跪求指點

多謝各位師兄

等

Asus

師兄我而家部機今日唔知聽日事，隨時閂左開唔番

8700k la

8700k遲D唔夠用都可以超一超

多謝樓上兩位

咁MB同PSU會有推薦嗎

無知一問 用到咩地步先唔夠用

Ram貴 z370貴 1070貴

幾年後

amd普及8核

intel下代9700k都係8核

加快左多核發展

8700k得6核

唔同GAME唔同要求

i5 4460/GTX1070

i7 4790K 4.6GHz/GTX1070

如果多數用尼打機可以選擇I5-8400 六核六線程
Display Card 既話而家1070ti既價會平過1070
PSU建議最好用番模組化火牛，Cooler Master,Corsair,Antec多人買

我而家用緊I5-7600k
display card Gtx1080ti
火牛係Cooler master GX750
完全夠做